【純學術討論】如果有情緒病而自殺 係咪一種錯？

承上上post
好多巴絲打討論自殺嘅對錯

卡繆都話：「只有一個真正嚴肅的哲學問題，那就是自殺。」

撇開宗教因素
大家點睇有情緒病嘅人自殺？

聲明：
本人身心健康 熱愛社會 熱愛家人
不會自殺 亦不鼓吹自殺

你會唔會話一個病人有病係錯

我自己就唔會

我自己就覺得自殺本身係一種不負責任嘅行為

自殺係錯 但係原因唔係因為有情緒病

咩責任？
可唔可以講多啲...？